放大假冇野做 求ps4 game推介

個人就玩得幾雜
fifa witcher p5 gta nier kh3 rdr2 人中等等都啱玩
不過呢幾年真係好少打機
以前玩開出續集/巧合上網睇到某隻game既trailer又feel到會玩先會買
有冇巴打有咩推介
唔洗話太新
畫風靚少少就ok

仁王2、bloodborne

輕鬆休閑系列，仁王2同無雙差唔多，上YouTube 睇下，個個都唔著衫無傷打王

隻狼
汪達
bloodborne
dmc5

Dark souls 3

spiderman

God of war4

MHW

武漢全境封鎖2

No man sky ，絕對經典中既經典
希望PS 5有重製

Biohazard 2 re
Biohazard 3 re
2re$150左右有交易
3re唔急可等二手穿$200，依架$300-240價位

P5R

有冇D 戰爭GAME 打仗GAME推介各位?

ff7

the last of us

DQ11

人中7?

仁王2，日本戰國時代背景，織田信長、豐臣秀吉、本多忠勝出齊咁滯

我冇玩過1 ,直接玩2影響大唔大?

PS1 太空戰士八